[I/A] 遊戲王 Duel Links(48) 齊賀飲水終於坐正

第二屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 飲水絲源
亞軍 上_帝
季軍 我叫八哥
殿軍 總課長沈巴

第一次覺得巴哈台狗都講有道理
諗諗下3張取引係冇暗黑界大怪嘅情況下有啲多餘
奉上deck

沈巴副炎帝 將遙控轉晒做封魔箭比較好

其實暗黑界之雷都有啲多餘 將其中一張換墓穴同路人都得

好
我換咗佢

我都有諗過呢個
我試下先

遙控搭黃泉蛙清怪ok嘅 不過DL環境咁重後台就要諗諗

我覺得唔要陷坑會好D
因為魔帝係檢索魔法 而且黃泉蛙有後場就無得特召

如果玩ALL OR NOTHING 重新開始會唔會更好？

BTW 好名

都可以
咁嘅話就留遙控

好想玩手控帝 差隻炎帝 好想課落去

3靈交3手制3封魔
炎帝得兩張太可惜

巴打有幾多張炎帝

炎帝起碼阻到對家節奏 魔帝縮一張deck影響力細啲

兩張 其他一早齊三等住玩

第一turn上到家臣加炎帝 對面直頭回天乏術

打完傀儡之後死app 重新開game之後傀儡唔見左 又攞唔到天空龍點算

屌
我又心郁
但我第二pat最後一包先炎帝

唔好啦認真
等佢正式出個卡包好過

天空龍係任務列表

炎帝家臣個效果虧咗啲
等其他帝出嚟先再算

玩住暗黑界先

嚟多張風帝就正 不過唔知等到幾時 暗黑界都出左咁多 都係得個三張帝

我知 問題係佢冇當我完成個任 我等左兩個鐘個傀儡仲未出返嚟

睇下卡list有冇
冇就應該可以等復刻
應該唔會再出現的

帝影響力咁大，k社多數斬件出賺盡佢
風帝，邪帝出嘅機會無冰雷地咁高
光帝就...睇情況
Mega帝都有機

不過今次k社又賺撚到笑
重要限時

#88yourmotherfuckingtail

犀利
我仲係雷射龍1

黃金包呢啲真係仆街
kc盃前應該仲有個細包
fuck
不過就快新年又豬籠入水

shutupandtakemymoney

沈巴你唔使新年都豬籠入水啦下話

利是是不同的

幾皮野封利事
打麻雀幾百萬上落
沈巴過緊逃學威龍3嘅生活

有NDS同學聲稱老豆老母一封利是比一皮
我相信沉總應該唔止呢個數

幾百咋

一百就九
一皮我都想

收到風係入張無寫銀碼既cheque落利是到

嘩 出尤貝爾 解鎖角色定純活動

沈總收利是
沈總: dllm, 咁硬ge, 邊個比十蚊咁cheap, 丟鳩去
沈父: 阿仔鍾唔鍾意個金幣
沈總: 屌

我係普通人

沈巴﹕
我實在太有錢 我都係唔收啦 我要做派果個

岩岩試左幾鋪，陽炎帝幾勁下

最後抽左廿包，得三張UR
不過有炎帝同第三張牛頭鬼
SR卡都中幾多新野

3張？

屌你炎帝家臣有bug 既，除外完人地張野完回合對面可以抽番張既

唔係wor,係直至回合完結前除外

咁戇鳩

係，試左，除外完end turn 會上番對面手

咁除左防栗波都唔知有乜用

廢到震

用黎出炎帝，跟手除左人地手牌張魔陷先，到炎帝掉就中硬怪啦

沈巴今年係咪照舊喺佐敦地鐵站派

大半年冇玩 想問下依家有咩主流deck
見到有光道 有冇得玩

無主流
因為原本主流電子天使今個月限卡
忍者就改廢咗技 兩個主流都弱咗
下季應該會少咗人用

屌
好想抽第3張呀咁

研究下有咩deck先

我都係得兩張
研究緊點玩好

3炎帝
9隻陽炎（1600，1900，2000）
3栗波
3靈交
1陽炎陷阱
1黃蛙
香水

我打果啲鳳凰就咁鬼靚起手
我自己拎鳳凰去打就成舊屎咁起手

而家新玩會唔會追唔切？

中日係咪共通？

K社幫新玩家裝turbo 舊玩家先追唔切你地

新玩狂課新包齊3已經等於玩咗1年

舊玩家表示都要狂課呢包閪野

窮撚玩家表示唔駛煩 係咪都無錢課

送咗1500石咋 你估我又有錢課咩

臭雞已經夠賤格，條友仲要加竹光。

除左呢d真係5識玩其他咩。

臭雞，全家都臭

新手有冇得玩光道？

光道唔齊牌 係上一個卡包先放左啲無關緊要嘅光道
而且光道碌deck為裁龍 但冇裁龍

斷線bug重未搞好
無端端贏咗兩場
唔打落去

資源有限，等下包出左先抽新卡
希望快d 出電子雙頭龍同blood-d

新手

係咪抽最新果個就ok?

定係要用500石買一個卡組

有錢既抽3輪.你就可以同班玩左年半既ON9仔平起平坐了

腰心腰肺

allin 15包
UR
音速 (3)
千手 (3)
靈交 (2)
炎帝 (1)
天罰 (2)

其實SR想中雙龍捲
但一張都無
突指同汽球本身齊3就中
似乎想中栗子波都係要on鳩鳩咁抽究極龍包

()入面係計埋現有ge數量
而家齊3鳥彿
有無咩儀式好玩？

K社：課啦，唔課無架喇，唔係唔課呀？

我咁易比撚屌K社當狗咁撚黎課咩

雙龍捲dkayed想用嚟配不死黑龍打otk
雙龍捲，次元門，召完再召之類

儀式都係Ca，其實都無咩好選擇

大家交流下電子龍deck

唔爭氣課左一盒。。。屌我未試過打機用gum多錢
終於有第二張栗子球同埋軍曹
沈巴次次都課三盒真係好勁

破處了 我仲係零課處男

有d後悔，konami 瘋狂推OTK deck

dark world 好勁

D卡有咁勁咩

多咗買賣真係好好多
連接性大大增加

不過都係成日卡手

試過連續3張無之煉獄
好彩贏到
真係ALL OR NOTHING

副deck感覺唔係超勁

我一張二式都無
但你點解決人地後欄 張玉衡幾時出？

我諗應該用撲滅應該好d，玉衝會俾奇拉美除外

撲滅同封魔都要落2 衣家咁重後場
用心靈透視睇住黎封？

終於升晒全部人物
所有免費石都掘晒

Lm

我用緊小李個雲魔刷

定係直接用風暴，人工腦連鎖

我覺得風暴都好
好似龜巴個副火山撇除得罪派牌員
兩張風暴真係救到命

呢副都係玩回殺，應該用城之內博一turn爆資源秒人好d
見過人落魔裝機甲車拖turn堆墓加儲牌

有冇人知道點解dkayed會重點推解呢副？
佢已經係第二次講解呢副

你全部卡都有實際組黎試下咪知

都係嘅

駁唔到 得佢同龜巴齊卡

張炮台用黎掉,用火箭回收掉,呢副其實幾好
對應晒所有deck,但3張仆直唔知做乜,落分斷好過

今季幾好運
都係用平衡劍鬥

張圖deck list 招技都唔啱

新個個PACK 要成200石先抽得一次
真係抵?

係咩

每次抽5張卡
必中UR SR
唔抵？

佢片用偷天換日

必中

佢應該係想魔法卡比例多啲
方便隻人馬炸人後排

好啦改返先

你睇DK既片留意多D佢既操作
好實用

忍者個條睇咗3次都係唔識玩忍者

半均200包有一張真ur
衣家240包有16張

我覺得除左之前包包齊三嘅人之外
呢包係無課輕課中課 新手中手老手都要抽

我決定重新刷"首抽"

新果包好抵
不過無課抽得15次
如果唔係全部齊3
有得用寶石抽就抽啦
小課用埋個優惠包抽都好抵

yes 我抽完15包加傻惠個6包
ur 中左 1炎帝 2佛 1鳥 1抽水1變化1 鏡壁
sr 中2 死穌 1 二重召喚 1炎帝家臣 1軍曹 1龍捲 仲有幾張唔等駛既

淨係睇ur 個度 如果平時抽大包
無3,4萬石都唔駛旨意抽得中晒

holy shit
我終於砌好副忍者準備拎去打rank
但係帶錯左副竹光魔導獸出去玩
之後靠竹光疊攻抽牌 最後封魔箭

thanks
電子仲玩得起咩?
想試下納dee
但得栗波應該玩唔起

忍者咁樣組ok?

入張藍忍

老老豆豆 刷120勝場時
就算忍者唔用三星降
我都係照輸 其實係咪無得輸 玩撚曬？

即係青龍？定係機甲忍者水？
用途係咩

我試左幾場 可能未玩熟加我未齊卡
忍者幾驚針後排打嘅deck

有三降地忍冇用
綠色可以放多隻

睇少左你張青之忍者
你咁組都正路
我果副就走一張赤龍, 地忍
入多張佐助同惠比壽

佐助我見好似冇機會扭橫人地

其實一星個兩張紅藍忍有咩用
我自己用好幾次都卡手

而家我拆走埋
變左多一張永續魔法同多張惠比壽

佐助貪佢高攻
一星好有用
打自閉就配惠比壽彈人後場

暫時我咁組 用一決都係搏多張忍法/低星怪起手
起先攻出唔到地忍情況下有咩事就換到黑龍上場
但地忍,惠比壽,紅忍應該可以+-1作調整
望kc盃前個包有半藏出現啦

呢個都係我覺得冇三降嘅理想ver
但我覺得紅忍可以轉做其他4星忍

我覺得忍者應該會係kc cup繼續好抽

刷左5次,終於有個新AC 抽左 12張 UR 中既6張

咁之前儲落啲卡咪冇晒？

用神卡要好靠運氣

我有留底既
不過如果我個舊AC 咁黑仔我可能玩新個個

野獸爆氣爆左唔會減番攻咁屈架咩
岩岩有場打香水陽炎
佢兩隻1900企場
我召焰王爆佢後場
佢開爆氣除外一隻1900加攻
跟住爆左張爆氣隻野繼續3800攻老屈

落天邪鬼

玩緊火山炎帝真係無佢計，又無位落分斷

巴打deck名正

小明既呢首歌好聽

今季用左呢副上王

地忍係好重要，起手飛地忍出黎可以做祭品，
又可以用惠比壽，
有幾場飛地忍，用忍法帖抽卡，三星出赤龍彈怪即殺，赤忍主要用黎分身賺卡

用信用卡打死人

得沈龜巴玩到

I activate my credit card

睇黎kc cup前竹光就要再見

屌
轉頭去課第3pat

謝謝課長讓我們有遊戲玩

課黎做乜呀

你老味
改deck名話要取引
第1包就中
仆街我課撚咗238蚊其餘11包垃圾啊屌你老味k社

第一次改deck名抽卡
第一包就中
deck名：

呢一副野好好抽

又一副後手殺deck
得1張取引,我就等下包再玩

改deck名抽啦

不了
成1千蚊一盒

初初玩嗰陣ON9賣左今日送既UR劵終於可以換返黎

當大家以為改左三星降之後會少左外掛陽炎
其實仲起碼有兩個方法一局兩二隻陽炎

陽炎同野獸爆氣真係絕配
用炎星拉出黎一樣咁快

終於齊三唔便再用核突石板黑魔導

最痴線係永遠加攻

你地鑽UR諗住換咩？
好糾結

UR真係無咩好換

反而sr有d 難揀

我玩咗咁耐終於有第1張鑽聯合攻擊

玩緊寶石融合，仲好玩過eheroes

諗緊換光暗龍定神鳥好
感覺天使改完後可以玩神鳥

電子龍果d邊度有得抽?

120場後真係極少開驚

你就好,咁勁

到底真係永遠加攻定係bug 黎

真實效果

pop team epic燒到過黎啦

真係唔明點解張永續陷阱卡被炸都唔會影響隻陽炎

hazy而家得電天同轉防古巨機可以與一戰

有副寶石騎士溝火山 幾特別

終於120場
而家人又升滿晒，下個目標得返10次王既icon

我用忍者打對面隻食人蟲
反轉效果個陣點解我冇得用分身/變化嘅

dam判唔可以開3速(反制)同攻擊有關既魔陷
時點唔啱

原來仲係傷判
thanks

尋晚都係忍唔住抽曬身上d 石，中2張變化術
又要再儲過

兩張變化

頭先打場rank , 笑咗

對面召天空龍，可能唔記得自己零手牌

我呢面的怪又係全零攻

玩最終電子龍fun deck
一係就輸
一係就出到奇美拉但對面投降
屌咩

電子龍d卡除左而家刷之外，邊度有得拎?

日後打rank刷場
/送傳門岀佢角色 應該會有得拎

都幾難玩...要考慮好多野
要練返幾廿場

係
要諗埋之後個幾round嘅應對
仲未識玩得好

最重要嗰隻電子龍應該要攞到凱撒亮，然後得升lv先有
可能僅此1張

屌你老味個死台狗
照抄dkayed然後改一張卡就出片
抄都抄得好啲啦垃圾

On9仔
比我捕到佢抽哂牌先開隻植物怪出來
跟住佢係咁炸裝備都扣唔到我血

又係呢條垃圾
算吧啦

忍者真心好玩
有一半場數我冇開三降都照贏

講左好多次
平衡勁過三降

白金水平個個當佢神咁拜

傻鳩黎,睇樣都知on9仔

屌鳩k 社
黃金包都讀心讀到hi 咁
想要兩張靈交都咁撚難
課左24包得5張ur 變左 2鳥3佛
但係我都唔撚現天使

巴打試下改deck 名
好有用

唔齊變化同地忍 唔敢亂黎

試下唔好諗住要果張黎抽
利申想抽靈交變左出左第三張炎帝

靠忍者 81場上王
前面有60幾場都係玩其他deck

試緊改技後既忍者，睇下整唔整到副下季用

三地忍三變化
其他照舊就得

2深圳壺
1小球(本身已有3)
1天罰
1黑炎龍
1暗黑界

屌，得1張有用，其他全部垃圾

黑暗黑炎龍可以睇遲啲暗deck有冇用

冇地忍

人地Main phase先用到
限制大，唔實用

今日全日傳3》傳2》傳3

我今日又係wo

本身恐龍差一局上王變到落返傳二

之後後係燥燥地用竹光刷返上傳三

竹光必須死
我之前抽d鳥佛原來仲廢過竹光

正解 係未限之前刷多幾局

呢副遇過一次，一到佢turn就秒左我

我都係
竹光真係破壞晒成個環境

想問如果對手場上有一張防守荼吉尼，墓地有一張代破儀式
我場上係一張忍者領主
咁我打佢荼吉尼之前先開豬突係點計?
豬突發效先破荼吉尼 > 佢開代破效果 > 忍者領主開效再破荼吉尼咁樣?

yes

查返整個戰鬥流程

然後留意豬突效果處理係喺傷害計算開始時
而Sasuke發動時點同n地鼠一樣：

豬突效果處理然後Sasuke效果發動
先後應該係咁

我係忍者傳一直上王
而且對上濕鳩竹光為主嘅deck
召到黑龍就搞掂

玩得竹光都係賭大細

counter 方法不少

thx

個柒頭慶個腦可能裝屎
自己用暗黑竹光贏
仲要屌對面浪費佢時間
睇佢都係上唔到王

到佢自己比竹光秒佢又會屌對面垃圾牌

贏緊：太神啦
輸緊：幹娘捏
垃圾

暗黑界完美版2.0

其實你係時候上王
呢個DECK 100個都未必有1個齊卡玩到 屈

太多竹光啦
等k社做野先
dkayed都拍竹光k社一定知

每季都有新野咁你以後都唔使上

見到啲人玩濕鳩竹光妖精都要打近百勝先上王
我玩其他都只係八十勝就上王

48場上王 10幾場玩fun deck植物
30幾場主力古巨 夾臭雞 雜deck上 竹光

利﹕負碌

又比佢狗屎運用竹光妖精上到，我以為要再耐d
今季白金比d竹光拖一拖仲打得耐過傳區

條友咁做令更加多左人用竹光,以前唔見其他仆街DECK話上到王,依家佢證明到仆街DECK都可以上王,肯定令RANK仲難打左

有無link 想睇點用竹光上咁無恥

白金1上王

咁垃圾既deck係咁禁
都可以打千字文教學
啲仆街真係仆街上腦

咁又係嘅
開始打返上去

上返白金3個鋪就係遇到暗黑竹光
兩個杏子用一決生死
佢暗黑竹光先攻
我暗黑界2.0
佢都抽唔到細怪
諗住等我打一波先
點知OTK
dkayed擺兩張3星係幾好

暗黑界目前T0黎 只係要齊卡太少人做到

個兩張3星救到命
我就係靠佢再抽牌
抽到取引再展開

今朝番工坐車打咁耐輸咁耐
爆氣陽炎真係好撚矛
係要迫人放堆卡去擋

3取引真係好攞命

黎緊幾個月似乎係暗黑界天下

佢下包出我應該會all in

冇諗住玩暗黑界，太貴
有冇人今晚開決鬥室
想試打土豪暗黑界

電子龍終於刷齊但諗唔到點玩

終於齊3，不過要好似返工咁farm先齊。 btw, 丸藤亮係我第一個齊3既角色。

我副chimeratech deck。

你地咁快齊，我張二式刷左成個星期都係得兩張

我仲差一張雷射龍

唔算快，我都返工咁日刷夜刷，係咁用auto打路人叫丸藤亮出黎用先刷到。 你睇係我啲rare card，最多都成35張。

我個十代由Lv30升到32都係靠刷佢

改deck名？得既咩？

我唔迷信但係都改左
但係天生非洲人都冇計

得唔得我唔知
我1/16就中取引不得不信
仲要第1包

係唔係咁啱？試過幾多次先？

40抽0ur dllm

隨便你
反正我次次活動都係咁

改deck 名終於齊3

暗黑界呢套野真係好甘，白諾+暗黑界雷+暗黑界賣買 = 9張大卡包ur

終於做一次土豪
齊哂暗黑界既卡
前前後後課左千幾銀
倒番轉頭諗如果唔係有愛係超唔抵

今晚要唔要玩
想同你地啲高手切磋練熟2.0版本

係愛啊哈里

今晚應該好夜先得閒，岩時間會加入

試下諗副deck睇下針唔針到土豪暗黑界

要頭一二局就鋪滿前排
eg. 統士, 增殖

受唔受2.0內戰

愛就要課🤦‍♂️

又唔係得我一個砌到
當然接受

不如今晚開duelroom
卡組不限？

其實忍者應該都有機一戰

但內戰2.0通常3張暗黑界之雷變廢物

白諾,取引同暗黑界之雷-1至齊2.0
冇石又唔想再課落去

本物我都係白諾同雷各-1
之後十抽中哂兩個先課金抽引取
所以加油

我係白諾，雷齊3，但一張取引都冇

賣緊pubg啲家計 課duel link

咩玩法

pubg課撚咗100個藍盒抽晒靚衫

如果當我繼續用平衡劍鬥可能要落兩張聖杯count導師
一開局就set晒全部魔陷博佢暗黑界之雷爆唔中，d分斷都轉返晒做鏡壁防雷

沈巴 我係賣藍箱俾你嘅人

炎舞都幾好玩
成本又便

爆佢張仆街心眼已經係好野

限一了

依家已經冇乜人會再用樹葉
根本重點係黃金竹光搞亂檔

限埋竹光啦好心

快撚啲限埋佢啦

今晚係咪開房自由打啊？

大家覺得會點限
1.雙刀準限晒
2.金刀限1

應該妖刀同黃金刀加埋得兩張
同荼吉尼一樣

今晚打柒你土豪DECK

其實依家平衡點用
同無用平衡有乜分別 都係隨機

極少怪果陣確保有怪上手架渣

副野無位擺多張融合解除，擺埋應該重易

一雞幾味

依家乜柒DECK都竹光
所以我仲係120場

8獸12魔陷 > 起手1獸3魔陷/2獸2魔陷
9獸11魔陷 > 起手1獸3魔陷/2獸2魔陷/3獸1魔陷
個人感覺上係咁

有人做過統計

唔課金就比k社玩
14包得取引有用
其餘都係唔需要或者齊三
鏡壁牛頭鬼嗰啲就無

仲有40包
諗緊課唔課多次12包，
想要既鏡、栗、天罰都未中
但係非洲人底，唔中會好灰

有4張sr交換卷換咩好 已有3張控制器

我自己唔會課
用哂啲石就算

無鏡壁就無鏡壁，無計

ios 既話三包三包課抵啲

暗黑界2.0
一日由白金3殺上傳1
劍鬥 古巨基 忍者全部bye bye

今晚收你土豪DECK皮 睇住黎

鑽SR換聯合攻擊
其餘3張：亞馬遜弩弓隊
亞馬遜勁卡未出有潛力

不過而家次次活動都+1000分可能未必使鑽面聯合

如果今晚有忍者va 暗黑界既話可唔可以save record 等小弟學下野

我可以用忍者

幾點開波

我想打土豪deck 你有無

冇
btw 忍者應該會輸俾暗黑界

我用打土豪DECK既DECK同你打住先

我成手怪 乜都做唔到

沈巴 服唔服

玩緊？

全部爛牌

超過時間落敗？

係囉

你頭先自己set卡自炸個下靚嘅 炸我張場都靚
但我有栗波同神抽融合

太緊張啊屌

duel room
take it ec

同你地打就爛牌

感謝沈巴幫我試deck

下季如果全世界土豪我就咁打
打普通deck都玩到 有封魔

btw睇上片條試打片前手機較細聲啲
我夜神錄片youtube播緊歌佢都錄埋

打完了?

我轉game打活動
9點前返來再打

間房仲係度
我食完飯繼續

火山寶石騎士好好玩 係頭一兩turn難捱
一撐到融合怪長期企場就變左融合永動機

手坑deck

我開波放隻低攻怪 攻擊表示
就係要廢咗你張爆人一張牌既ur魔法卡

btw 我又唔記得加密屌

沈巴啲卡嘅比例係點
我同你打個幾場硬係覺得有啲怪

入左

上帝bm咁衰嘅

Btw黑龍避唔到魔神炸？

上帝好撚勁

避唔到
我就係咁樣贏忍者

諗諗下你分身三隻填滿自己場佢都特召唔到

同你地打好撚緊張
技術錯誤咗好多次

同我地打友誼波都緊張
升王戰咪爆血管

求其打啦 for fun姐

所以咪話我上唔到王

如果等隻大怪上左場先發動效果得唔得?

好似唔得

我用headphone
比你搞到聾左

一齊J AG把聲
邊打DL 邊睇片聽歌
就唔會好似沈巴咁緊張

係都聽佢啦

咁sad?
沈巴打唔打多場
想睇下咩情況

再打

原來係可以飛走

奇怪
我係白金打條友照炸得死

唔夠卡開黑龍效果？

要上左場，再發動效果果下開技

即係佢揀完炸怪\魔陷之後先避？
有時候連住張變化係咪就係避都冇用

係用黑龍自己個效果

當然講緊有extra魔陷冇連住至得

魔神上左場再發動個下？

你啱啱有場係咪佢一墓地出嚟你就開黑龍所以唔得？

魔神上左場係咪就直接爆 定係仲有發動個下

佢上場個下對手可以連鎖，之後你再揀爆魔陷定怪

咁姐係避到wo黑龍應該

上帝巴啱啱肯定左一定得

其實忍者對暗黑界好大贏面，後攻咁多牌直接黑龍打爆
先攻人地開雷你又可以開陷佢牌都冇得掉

自膠 、諗着蓋卡開風暴

1. 對方特召導師到我方場上
2. 導師發動效果
3. 對方丟大怪
4. 對方特召大怪上場
5. 大怪發動效果<--呢個時間先發動黑龍效果

其實忍者屈唔到DW幾耐
因為就快改三星技

但係你出隻4星蓋變化分身
佢雷你你都照可以跳黑龍架

冇三星忍者一樣好抽
只係攻擊速度慢左
以前可以turn2黑龍連打
而家要磨耐啲 打消耗之後先進攻

仲有取引呢

dkayed加兩張3星真係好有用
好易抽到取引
抽多一兩張卡就係關鍵

忍者打土豪邊個勁
無睇你地打

整副有分身同變化既試下先
我第一副冇落分身變化

我真係覺得忍者好撚勁
自問乜柒DECK我都諗到點針 睇住屌打
同時打到下其他DECK
但忍者真係強到我破唔到...

荷官派爛牌比對家就得

球証 足總.....都係我啲人

例如我頭先唯一一場用忍者
成手怪 黑龍開唔到效
又或者三分身加一隻四星都已經gg

上巴勁
用咩都勁

忍者我覺得驚拆後場嘅deck (冇三降後）

試唔試
整左副用粉碎唔係三星

用陽炎打左3x鋪都上唔到王，一轉劍鬥連贏10場上左

第一場試就fuck draw

上帝用非三星降忍者
同我針土豪deck打5場 睇下勝率
for下季用

打唔打劍鬥或者陽炎？

ok 試下

炎舞始終太低攻

未砌

自己用左好多場土豪界
其實好講技巧
每出一步牌都要諗過度過

如果打rank唔會衝過去 會等抽到手向

我之前都試過組炎舞但係未成功

不過打劍鬥真係唔夠做

觀看id幾多
入唔返去

062170

飲巴打唔打
粉碎忍者

咁岩我中易路傷判牌姐，我見其他人都係用無敵化果類

一陣轉deck同你打

打

Ok，一陣叫我

黑仔真係唔好玩最終賭注...

搏到AK巴你無怪

咁多箭既

咁早上王就係靠用箭

應該唔可以用最終技 太搏得返100血

魚巴 COME

你副野幾好玩，遲下試下玩先

打天使 土豪無後場應該幾勁

我用平衡劍鬥打你呢副應該會死得好慘

痴線兩張牛

休息

頭先開錯張暴風，如果唔係應該仲有幾turn玩下

再黎 點睇

Ok

頂你封魔你粟波

世界上太多封魔，寧願手制唔落都要栗波

植物真係未夠班 上唔到王

玩最終掟1/2
玩孤注掟6 我DLLM...

魚巴 休戰 好玩

陽炎真係太唔穩定，個勢好虛

下次玩過

我再諗下有咩FUN DECK好玩
下次同你打

暗黑界 2買賣2白諾 上王了

依副deck好有諗頭

未試過RANK打得咁辛苦 打到白金已經唔想玩

我109勝先上返傳說
白金太多仆街自閉deck
加油

傳3連打竹光天使，竹光暗黑界+吸水大笨象，忍者輸返落傳2

我傳3落返傳1😂

今季上王運氣成份實在太高

真係打自閉DECK先煩
打黑魔術 暗黑界 呢D都有得用腦諗下 自閉DECK根本就比佢屌打

我打心眼+金蟲 好牌成雙都未贏過

我落傳2就即刻停一停先
而家諗緊轉咩deck好

張卡點解可以賣到台幣1200萬

沈巴係時候出手買返張

1200萬韓元我就諗下

全球唯一一張喎

係咪撞到bug
氧氣龍：被炎屬性戰鬥破壞 兩邊食800傷
石榴石：地屬性炎族

副deck真係封魔都搞唔掂
頂盡一rd扣3千 但一早加到5千血以上

唔好信中文翻譯，氧魔獸計炎族唔係炎屬性

shit

正係針到天使 土豪 陽炎55波
但劍鬥就898 同如魚得水巴試咗好多場
都係劣勢

有啲查實卡嘅網都係寫炎屬性

呢隻game個中文翻譯可能都係直接抄所以出錯，所以有咩唔sure直接睇實卡圖最好

呢d自閉牌唔特別入一兩張卡針好難打
但係你入完就唔遇

副自閉deck入埋抽牌補500血張陷阱卡
血多到問你死未

我覺得要換一張副作用 等佢自己每回扣500

除左二式 全部齊5 好開心

我反而係差一張工場
不過最後打一場30lv出左

暗黑界買賣 有無必要齊3 抽頭2張 課左20000円

玩暗黑界就多數要

下個大包會出
你諗你，想KC杯衝分or想同沈老闆鬥財力就上

二式差一

希望凱薩升級獎勵有電子龍兩張 終結龍一張

呢張搞唔搞得掂啲補血仆街？

早幾日先見人用呢張
配死箱、雷仙人、消除黑暗之光
dllm

係下個大包咩？
唔係講將來既卡包咩

但雷仙人送墓個5000血好甘

暗黑界應該都係大包嘅UR
取引 軍神 戰神 好大可能分開3個大包出
鬼神就應該SR

新包含復克包新卡
同時有新包新卡

即係依家復克齊3既
第時又要做ON9仔再抽

玩呢個combo 既人可能玩過實卡

經典on 9 combo

唔覺得會出軍神戰神

軍武應該會出 但唔係短期內
佢目前暗黑界個combo一定係以而家呢個方式打
（對手捨棄己方手牌）
咁先呃到人課金
如果出軍武神嘅話會變得好平民
傳送惡魔 軍神/武神 粉碎

黃金復刻包No.2&3

可以出暗之取引
唔出軍神可以出魔轟神
最勁張神龍就多數唔出

咁我抽淨27包都冇中過新嗰啲UR淨係抽番之前未齊既UR算唔算好彩

其實係
係沈巴先會一張UR/SR抽6,7張

食人蟲6張

點抽會有6張
你唔係全部抽三輪就停手咩

抽抽下就6張
我XYZ同混沌戰士全4

活動最後差一張修理工廠

有錢的人有福了

我只係一個普通大學生

食撚曬大學啲女啦 成間學校都係你既後宮

我同條女好多年
大學太多臭雞

好似唔錯

超能族
齊卡齊技仲未有機會玩

我以前實卡超能deck冇落過佢

又維護到5點

賠石當無數

對無課嚟講佢限賠我由得佢遲
Btw
突登揾你名睇 都係堀北真希正啲

佐佐木明希正啲

星野亞希正D

雞 全部都是雞

沈巴比人flirt過？
真係英雄出少年，有錢又有面

玩左一年都係得50石

屌你老母K社clear哂我D對戰record同replay

不便透露

tag duel資料
幾有趣

決鬥門都無三澤打 點樣升上去

呢度應該好少豬一般既隊友

轉門嘅系列

50場牌組剩餘3張或以下獲勝會出三澤解鎖任務

點樣刷最快？

152,153招技

152 中漁人真係想死

唔知佢咩形式整雙人戰
唔會雙人天梯掛

密麻麻唔想睇 有無人解釋下重點

點要求人地握手

新活動卡套幾靚
仲有新千年道具icon

握手啊屌你老母！

之後有招技係一定要握手

但要兩張卡上手先打到combo
不了 廢卡

中文譯「造牆者」
即刻諗起侵侵

想問下神鷹納際打後無再玩，依家有咩deck會推介下？
幾鐘意玩劍鬥，投資課金抽果包卡值唔值？

輕鬆上傳說
課吧巴打

呢套野要抽齊2000蚊都唔知得唔得

2000一定唔夠 三取引已經起碼2000

課金就課齊黃金包啦
劍鬥個包一輪就夠

推介嘅deck有忍者 鳳凰 劍鬥 暗黑界 不死
呢啲都應該係top1/2 tier

加埋白諾&暗黑界之雷咪差唔多4000

新包頭10抽

暗黑界你玩唔玩得起呀？

實卡組副T1使唔使咁貴？

同調個時T1 deck 2000左右 而家唔知

台狗笑料一則

輸：幹你娘捏，操你奶奶的
贏： 太爽啦，廢物

實卡經常復刻
唔計同調組同一副五嚿都比多佢

唔怪得要二千蚊，買一次12包都成兩舊水

要沈爸打救

抵啦

佢之前同我打都係咁 以為贏硬 笑撚死

咁ge on9仔都仲有人donate比佢
我入左沙皮個tg group
就有個有錢佬尋日donate左200HKD比佢

咁撚正
youtuber真係好煞食

直播緊啦佢
都係課咗暗黑界打緊rank

傳送惡魔有無野代替 ，得1張， 貘良好撚難刷

有呀 暗黑界取引 暗黑界之雷

好易刷 空城deck就刷到

我係用空城，可能我唔識刷 勝率5，6成到

Btw 姐係我白諾，暗黑界之雷，取引各課多張 就ok?

導師2張夠

取引>傳送惡魔>白諾
取引可以100%捨棄手牌展開
傳送惡魔怕陷坑
白諾基本上都係拎取引
再用取引扯3星落墓
dkayed落兩張，因為往往拎多嘅牌就係關鍵
雷就⋯

姐係唔齊3張傳送唔洗玩？

傳送惡魔起碼要兩張
稍微平民可以youtube search沙皮
佢今日直播用暗黑界
戀屍狂+2傳送+2取引+2暗雷

睇八哥用土豪打極限都係上傳3
我高估咗士豪deck?

ALL OR NOTHING冇計
佢已經係用保守嘅砌法落張戀屍保住有怪企場
有deck保上傳送算係咁
遲下出埋軍神同戰神就應該係保上王

唯有咁樣玩住先

好多土豪 窮學生冇錢課
沈爸

八哥片話
鬼佬打機好認真
例如比賽 就算啲獎品廢
都會死衝爛衝 而香港人 就會利益行前
呢點我係同意既

但個現象點解會咁
我覺得係普遍鬼佬得閒過香港人
鬼佬有最高工時 加上放工就真係放工
你放工WTSAPP佢講工事都可以告你
又放得早 全條街都收得早 多私人時間

香港？都唔洗多講
逼住利益行先咁打機 無計

如果呢到個個勁撚得閒 朝九晚五
我相信亞洲前100可能有10個連登仔

龜巴同沈巴會唔會試手控帝
想知依家副帝Deck打唔打到

沈巴我等緊你畢業後開公司
高薪請我陪飲陪食幫打機
辭職信都打撚埋 隨時走人

用呢副上左王 不過幾睇運 遇到竹光樹精必輸

勁

其實傳說上王都係幾重運氣 啲連勝

btw好多隱藏課長

係咪得返我0課

幾土豪都無用，一遇D樹精竹火，完全自己同自己玩，卡你一場又打亂哂

未開始打傳說
黎緊會試下繼續用dkayed副完美版
但缺點係容易冇怪企場
針對個環境會調節1張卡
可能會減1張3星
學八哥擺戀屍落去
巴打你擺2張戀屍真係好牌運

我冇再抽，得2張炎帝
下次出齊卡幫你試

抽走唯一一張戀屍落封魔
打多個combo
炸前場 岀封魔 只驚粟波

我記得龜巴講過落其他系統嘅卡會大大影響
1張戀屍狂應該係極限

落1魔屍咪又係卡
得2200攻又打唔死對面大怪
陽炎加攻 天使 劍鬥大怪
2800防係到等死等抽到無牌
不如棄屍落封魔爆怪 直攻仲爽
起馬多個範數OTK

咁要考慮埋盡可能抽更多卡
3星要擺兩張
跟返dkayed 個完美版2.0
將1張暗雷改成封魔箭
暗黑得返兩張 齋炸人前排用封魔搏OTK

Dk都咁玩唔信我都信佢啦 世界第一無死

個兩張3星真係關鍵所在
要擺封魔玩OTK能夠開刀嘅就係暗雷

香港個生態係咁
咩都拎到盡

見親自閉/竹光都要咁對付

其實依家環境 用雷炸後場其實都易炸中 多數後排都要你有怪或者戰鬥階段先開到
我主要係博otk 如果先手 會直接end turn 同埋一決生死好重要 有多張牌差好遠
因為我白諾只有2 抽多張既都會落少張戀屍
其實都係幾好運 5連勝有4鋪後手

鳳凰係咪有限復活次數？

冇

dkayed新出嘅hero deck ?

飲巴，你中意玩嘅植物族

我自己打陽炎會落橫衝直撞同分斷

睇黎今季上王無望
我都係第一次打到咁灰

傳說個環鏡咁惡劣

但我諗唔到點擺分斷同豬突
無位啦，要走卡就只好玩番純火山炎

近衛兵1-2張好夠
焰皇唔落
火炎彈我傾向落2 甚至成個火山系統唔落
落靈交同魔帝

無魔帝無黃泉蛙，完
焰皇同火山炎好夾，拎黎爆埋後場就賺曬牌差

要兩隻祭品但你保唔到前排 完～
靈交有幾多張？

抽多張火山箭玩純火山，焰皇out
炎帝當你好想keep都唔好落咁多
個combo唔穩定幾勁都無用

我自己問題姐
第一次上王戰輸左比竹光之後，好似洩左道氣打唔返上去咁

休息幾日再黎過

岩岩先課完個一周包，重要黎多野抽火山箭真係會嘔血

我係傳3輸左2場都即刻停 等季尾

今個月已經傳三傳二傳三傳二再傳三

仲係得66勝

送UR個張好彩中埋火山箭

我150勝都未上過傳二

我185勝 點睇

我係一開頭白金四白金三白金四白金三白金四

屌啦，岩岩8蚊果張ur 比張光道我
第五張啦屌

我係10x勝，輸到傳1
除左竹光系列，呢排都成日遇到羽蛾同好牌成雙黃金蟲
要諗諗點調整先

又有 pick a gift

石
得400

天空寶扎

應該換天空寶扎同地靈術最正路

天空寶札都應該幾正
有三張濾抽好快
但目前冇咩勁嘅天使

可唔可以send個改名刷卡外掛俾我

好撚多蟲撚自閉撚呀

屌佢老母我5張忍者領主啦

佢後段有場打鳳凰
限咗復活次數 dk先贏

鳳凰有限復活次數？

出係link啦好嗎
又黎搞搞個平衡

同暖蟲最近都多左

仆街蟲永遠不死
由開驚玩到依家 真係抵屌

頭先整左副e hero 野蠻人落去屌
一勝一負
負果場係因為佢仲有隻金蟲係手太耐補左多太血
外加三栗波

黃金蟲又係破壞平衡嘅閪卡
有個蟲字嘅都係閪

用土豪克仆街真係打得好爽

冇取引

咁又冇破壞平衡
係打起上黎煩囉

唔係限復活次數
係對手on 9以為地獄火加攻個效果係破壞隻怪加五百攻
但其實係祭一隻怪, 利申我自己柒過

Thx解答

最衰開緊工cap唔到圖
但其實理解暖蟲+金蟲呢排興起係因為打竹光好有效
一黎全部蓋卡，你想裝劍都裝唔到
二黎而家竹光好多時唔係配樹精，而係天使或者魔導果set野，會落爆裝備卡清後場果張野，呢個時候佢地又用得自爆磨你5張deck面，斷你後路，就算見樹精都仲有陷坑
三黎，金蟲+栗波，防otk

假返光道開放左裁龍一張 其他卡同目前一樣
應該點組

好難上王呀

重玩後第一次月頭上王表示爽皮

用咩 DECK 上分享下

忍者由傳1上王 剩係輸三四場左右

平衡忍定三星忍

三星啦 有三星緊係用三星

仲可以玩多一個星期

其實有咩好玩

磨到2046

有冇玩戀屍狂嘅同好
我玩唔起暗黑界
大家討論下
好似20張牌掉下掉下就冇哂咁 使唔使加多幾張怪物？
熔岩魔人係最後解牌手段
死招就解牌加掉怪

我上面post咗我玩戀屍嘅片
追下就睇到

我玩咗咁耐真係第一次見
有咁多人話難上王

仆街到仲要落隻狗仔磨唔死副deck

竹光攪亂檔

之前平均100勝內上王
而家過左仲輸返落傳1

竹光加自閉
我係-6先直爆上王咋

琴晚睇沙皮直播都話，你睇下一百幾勝場仲係傳1， 你就知而家個天梯幾難搞

好在月頭-6上王

負碌x2

#metoo

有個問題想問好耐
點解有時會有D唔係FD LIST入面ge人送紅帽比我？

應該佢送俾你個陣時改咗第2個名？

179勝傳一未上過傳二

巴打我記得你當初同我一樣係白金好耐
我109勝傳1未開始打
加油呀

點解你唔同我講加油 我啱啱又跌番落傳2

集氣

因為你都起碼叫上過傳三
我連傳二都未上過今個月
雖然夠卡砌三星忍者
但我始終覺得copy 人地副野上王無咩意義

得返一個禮拜可以玩三星忍者 拎佢黎上左王先再算

copy 人地副野上王無咩意義

人人地睇係copy
我睇片係諗點針

我都係三星忍 2變化係難打過3變化

張張都UR copy條命咩

唔使唔開心wor
我指既都係大路果啲三星忍呀，香水陽炎果啲啫
沈巴你果啲土豪deck 唔同講法架wor

刷新icon同天空龍卡墊刷到好攰 要召100次神

想玩平衡忍，但唔係好識執
始終覺得三星忍太矛柴

試左幾場平衡轉返粉碎
平衡感覺上冇乜力水

好幾個icon都係召100次

我都係開頭試下自己砌既deck 先
試到120勝都白金就會屈服 用番人地deck
上左王拎鑽先
下月再繼續

堅持用火山炎
所以仲未上王的我

個人情意結係用要天空龍
但天空龍好難爬梯
條件太苛刻,勝率好低

原來會咁
邊個叫單機派掌門？

我依家只係做到copy人地deck
然後根據環境微調（1-2）張
完全諗唔到一副deck

不嬲自己睇卡食飯

前日砌左副劍聖竹光deck
點知第二日就見到巴哈有人po
即刻唔想用

咁岩抽到3佛2鳥 諗緊玩唔玩輝神鳥
好似幾得意 但要用晒今次送個d 卷

其實點解冇咩人用冰結界？

用冰結啲人都去晒用竹光啦

請教下
點解對面張大怪因我效果而從手上送墓，但發動唔到效果上場?

佢效果係破壞

海豚效果唔係discard係destroy
所以唔計

Thank AK & 加爾路
係未又係文字遊戲
破壞入墓即係入墓wo

但係暗黑界係捨棄入墓
上面講左discard周destroy

注意：

暗黑界卡片的效果：此卡被卡片效果從手牌捨棄到墓地的場合，才能夠觸發

1.一定要是效果，代價不行

2.一定要有捨棄，送進墓地不行

3.一定要進墓地，進除外區不行

明了
沈總

邊有抽到咁多壼，我都想玩

沈巴教上帝打遊戲王

屌你兩個
暗黑界係第一副我會去查實卡有咩其他卡先瞭解

好運起黎由傳一贏到差一場上王 黑起上黎連輸12場

沈巴生性病友倍感安慰

請問要解大地呢個角色
係咪要係GX world 自己計
贏50場牌組剩3張對戰？
因為我搵唔到系統有呢個統計

我記得係唔知幾多局剩3張就會出佢
之後要用唔同單屬DECK 贏唔知幾多場

你唔急在解佢的話

咪慢慢打，總有一日你會儲夠50場

我極少會降
好少連輪三場
今季無降過好似
上季頂多兩次

唔係 我刷傳送門場數的

上面有個講2變化同3變化差好遠
我又唔係好覺 有得檢索問題不大
就算唔用三星都覺得還好

係冇三星之後 召地忍上赤龍/銀忍/惠比壽
呢兩下應該幾重要

利申 兩變化

上季降過 但降完通常就爆升

升王果場對手送場 真.-6

我升王個五場好似係有兩條友開局冇耐主動投
其中一個係竹光魔導王

原來聖衣都幾廢 個防指定一入連鎖就可以被指定
即係其實剩係得抗效破
但要減600攻 戰破左就 完

真係心涼
本來拖到最後20秒準備比佢最後一擊
點知條撚屌自己斷線

我通常都係輸兩場就會停一停
但今次我認自己急燥左

驚遇非竹光 FTK deck

kill自己

一野將個傳三自閉打番落傳二好有成就感

終於刷完 k社幾時開放埋icon同卡套 我愛天空龍

神器icon

啲人升到下年都未升完
求小智
189-757-435

見到就彈比你啦

又要海底撈月

已加

加油
2.0版本等緊你

雖然用竹光刷勝場係仆街

但當對面係仆街蟲/分明係三星陽炎掛果時

燒死佢地真係好爽

課左2pack 238 沈巴改deck名真係有用
中左一取引一炎帝
栗波音鳥鏡壁靈交賊7終於齊3

讀心到你
前排買歌已經買到好窮
再課落去唔洗食飯

信沈巴 得永生

邊個垃圾自閉狗比負皮
對住你地呢班廢物就要咁對付

35巴，而家用緊咩deck

狗改不了食屎
自閉狗驚同連豋都係一樣龜縮自閉

傳送門有得刷表遊啦

居然係要用最矜貴嘅白色key

白key我覺得還好 海馬啲卡都一早齊
而家我最缺係黑

我全部key+5000
唯獨白key 2500

全key 10000+ 已經無感覺

全部key 9000up😂
灰key 仲要每日同奸商換咁啲走

我正想打我全key 8000+ （好彩無打出來獻醜 ）

利申：差不多零擦傳送門

可唔可以賣key 換石

我都同你情況一樣
其實我DM有唔少卡都未齊
甚至未有
但無興趣刷

same
又冇野好刷

記得新手果時刷econ刷到屌老母都無
果時仲係用緊超唔穩ge貓耳+覺醒戰士+青眼
第一張econ都係KC CUP換番來的碎閃
之後刷守墓召喚
又係刷到屌老母都無
結果又係WCS獎勵拎

好撚心k社更新下傳送門啲卡啦😂

我今日打路人海馬先出第二張econ
咁耐既其他econ都係用卷換

反而kc cup第一張碎閃我係換左聯合攻擊

我兩張聯合都係CUP換
loop咁多次活動都打足 1張都無
(果時我仲處於會刷分既狀態)

我玩咗300日先係前幾日換咗第1張鑽聯合
個陣時好羨慕你地換到

ios個v2.3.0更新完係咪已經全部改晒技? 我仲未得閒上王仲起傳1

要24號先生效

2.3版本
有增加可購工具嘅準備工作
希望係唔跌grade嘅道具
狂課呀屌

v2.3.0三星降已改技 bye

咁打死都升左王先更新

咁快更新
仲刷緊三澤場地技
仲差兩個

以前係分普通打路人改技
真正強制更新先rank都改技

睇完dkayed條片
用三澤改deck名
打羽蛾條撚頭傳送門
5鋪就出大地技

rank岩先都試左 更新完改左技

咁用iphone set咗wifi自動更新嘅咪gg

係上到就上到架啦
計埋呢啲婆那數恰人有乜用

sor 9 囉
驚冇左三星上唔到丫嘛

表遊戲用咩DECK刷,成副自閉DECK

陽動作戰,栗子小球,成堆怪彈怪上手牌

未見android有得update

youtube應該有啦之前出過

android不嬲咩都遲啲

咁都好啲仲有時間上王 呢排返工忙到癲
岩先用魔神開技係唔扣血直接特召上場
但開技個樣係對手用既角色黎
不過24號會改既技我仲未試

咪係
利申：齊三星忍卡都重卡緊傳一

利申：齊卡齊技都仲逗緊傳一

柒撚咗
原來三澤大地仲有光同暗場地
同AK巴一樣差兩個

打傳送門刷技
Lv10同lv40會唔會有分別？

40易出啲

改deck名刷
有用的

沈巴改deck 名大法就黎傳到變邪教

想執副爆場爆火牌卡組
有冇咩好意見

沈總專用
任刷gate

NEO

我都唔知
未打rk 你見我銀牌就知
下個禮拜再算

屌佢老味
出rank唔跌階得唔撚得
仆街送錢俾佢賺都唔要
乜撚野marketing

暗黑界2.0輕鬆上傳說

得2取引2雷 點算好 頂多做1.5

youtube search 沙皮
佢有2取引2雷版本

十場有五六場用暗黑界otk 都會撞倒栗子球 係唔係黃金包有得抽有關係

你不如專心打上王仲好啦

通常d 教主都有錢揸勞斯萊斯

係嘅

我記得你上過傳三，上得傳三理論上上王絕對冇問題，你係唔夠堅持咁姐

係因為多左otk既關係

肯俾雷我未

35巴已經無慾無求
已經唔洗靠上王標誌証明自己
正係曬icon都夠殺

上過兩次傳3
3連勝斷
4連勝斷

呢度個個都比人斷架啦

呢幾個月我都凌晨開心打上王 但呢個月未得閒玩依加又咁大變化就未知咩事

4連勝斷 定 斷4連勝先
前者係打升王戰輸喎

升王戰輸
咪就係KC盃第一階段
之後冇鬥志

俾外掛踢返我落傳1
今晚大家唔駛玩,我又開外掛黎清人

屌老味跟世界第一副NEO 黎玩
最終賭注擇1 比我
非洲人真係唔好玩最終賭注

佢有兩round擲3都係爛牌
但佢諗晒個combo
真係唔易
呢副係有技術性含量

以毒攻毒
正皮我嘅

我係傳3,4連勝之後遇到3鋪外掛6連敗返轉1
我決定血洗幾日,返工都掛

依家外掛用咩deck 多，三星陽炎少左好多

外掛不嬲唔用3星
係用粉碎

點樣先知用粉碎係外掛，用鳯凰嗎？

打上傳1你會見到好多粉碎100%估中晒魔陷獸既陽炎

開到下個月

好辛苦 要不斷開AC卡住傳說果階
由新手打到上王唔駛20分鐘
平時開定幾十個AC先可以咁搞

neo真係幾好玩
可以一局內不停分體合體
係咁補血同丟人牌
丟中栗子波就最開心

掉中對面暗黑界咪奶野

海豚 : destroy
海豚neo : discard
見暗黑界就唔好用discard了

Neo 點砌好？睇左好耐Dkray d 片都搵唔到，你哋平時係咪喺twitch度睇佢啲片？

冇SR張融合怪既可以唔駛玩 key卡黎清場

唔該巴打

請問點先可以打高level 嘅傳送門角色 宜家我剩係可以打到level 20 ？

要諗埋做唔做到OTK
合體分體都要針對對面形勢而做唔似暗黑界咁直接性
唔得嘅話就要好似dkayed咁補血+大怪企場
當然佢有一鋪係搏對面下round冇怪

副地球巨人同沙皮法老王唔同
比較似呢度一部分巴打
中意落封魔箭玩清前排
我見dkayed好中意落強化復甦
有咁好用咩

屌，更新完點解我入戰鬥階段係人地開手制同風暴先到我開魔矢架

咁撚大劑

係，試左幾次
我入戰階，對面可以禁到制開手制風暴果啲
而且我無得連鎖用魔矢

屌你老母落埋虎鐵執面具

落黎配delta堆墓
delta堆electro beta再強化蘇生beta檢索
強生蘇生本身又可以出delta繼續堆
兩個用法都係縮deck濾牌
加速巨人上手

想問下個三星招技係改成點？

1000血以下先出到？
咁三星忍者姐係玩完？

明白

1000血以下先用到
依家有平衡忍者
靠地忍展開

有無咩deck 可以刷武藤遊戲？

係24號限之前做返次運氣王

恭喜w巴

我應該到月尾先再努力過

想死，我明明咁愛遊戲王，點解派牌員要咁樣對我

用咩deck呀？

之前咩deck 都用
而家轉用粉碎忍者算
睇下上唔上到王
btw:我覺得粉碎忍重恐怖過三星忍

場地卡deck buff左
多左宇宙旋風
用忍者要注意下

咁無萬能deck ge 始終
仆街自閉除外啦

提醒下你姐，因為尋晚試deck撞到好多副三澤同十代，好多人都試緊

AK巴刷月晒6個場地技能未？
十代係用奇蹟融合？

未呀，地場地未有玩住火場地先
十代都係用摩天樓

宇宙旋風扣血再配技能真係唔錯

10連勝上王 好開心呀

用咩deck

我洗緊人你仲可以上到
係幾好運
btw好多外掛仲打緊

3星忍者 趁未改版用盡佢

忍者

唔同sever唔怪得知上到

今次要自己人手去更新？

用粉碎忍竟然十三連勝上左傳三

等你好消息

十三連勝之後輸比副竹光魔導士

好多外掛陽炎wo
我今日開左17個AC遇到將近一半都係

我無遇過呀 多數恐龍同自閉

自閉都好撚多
俾我斷，抵啦

終於
粉碎忍掂呀喂

恭喜
今日好多巴打上到

下個就係你啦

出宵闇使者

都唔少堆墓卡，應該唔難出

堆1隻光同暗就出到

今晚準備心情再黎

光道有冇機會出下場

今晚我都開始打傳說

嘩屌你老母又係好似大富翁咁要人抽

光道要試下，唔知堆得太快會唔會難控制

想知佢果句可以當埋光屬個效果落左墓都有冇效

玩得光道就要砌30deck

on9
依家暗黑界，魔導王等等都one turn kill
你仲慢慢堆

竹光好快收皮啦

暗黑界都重有計仔
竹光魔導王真係痴撚線
頭先黑龍忍開三次效都擋唔住

呢到有冇人用強攻恐龍或者劍鬥上王

劍鬥

宵暗本身唔勁，因為墓地要光同暗數量一致先可以特召。
光道連最初嘅狗、天使、裁決龍都無，難打

呢兩副一定上到

光道冇裁龍嘅話 我都唔知碌deck為乜

連獸戰士都冇

強攻恐龍對忍者應該比人禁住屌 頭先10連勝有4舖打恐龍

恐龍係指3轉防3軍曹3氧魔？

係 無乜人用侏羅紀 對強攻 只要係佢召怪個刻開定分身/變化 有封魔都無用

係恐龍召怪果陣就變黑龍出黎out 你隻怪
咁恐龍就企左係到

想象到個情景

我對嗰啲全部係三玉衝
開都開唔切, 開定佢地又即刻手制直接打爆我

新手啱啱玩
想問下六武眾勁唔勁

你有城之內戰士狂宴技
勉強1.5T

3玉衝都幾撚癲

咁運氣都係實力既一種黎既

以我嘅理解
撇除仆街自閉同竹光
暗黑界 T0 (OTK角度)
忍者 天使 古巨基 劍鬥 火山 T1

我打rank少
有錯請糾正

復克包齊3強化人 可以組超能族玩了

無課金？

但3玉衝會阻到自己放後場

我記得超能族係黑龍當道嘅時候係T1
我刷完技就黑龍收皮
副deck封咗塵

似乎今日係上王吉日
等我今晚收左工都爬下先

今晚希望傳說路上遇到巴打們
我遇到會投降

未打就認輸

0課

想問下大家覺得遲d會唔會出冰結界之龍？ 冰結界隊得好少卡 好單調

我抽十五包得啲垃圾

no呀
俾巴打們上姐
玩遊戲係要開心

我岩岩齊完3張sr忍者
復克再抽多兩張啦屌

忍者啲怪都痴撚線
明明最勁嘅赤龍同黑龍就R卡
垃圾成金忍者就UR
sasuke都仲可以叫SR

惟有等下一次復刻
依家儲定石

因為最核心個張變化係ur 嘛

成金忍者可以拉半藏
可以超量未有耐
半藏唔知出唔出

成金拉惠比壽

新手想問下孔雀舞同杏子抽邊包好？
已抽15包黃金包
同埋流浪者點贏？次次俾佢屈死

杏子用一決生死
抽火山包3pat
黃金包3lat
砌暗黑界

流浪者俗稱小智
你輸係正常，輸嘅通常多經（1張起手）

唔明你問咩
靠運同實力law，佢地D卡組都係randomly從現有玩家抽出
所以你玩得耐，有勁卡組就會羸到
不過其實流浪者都係for升lv用

紅帽小智唔洗打贏，打輸都好多經驗值，唔洗放上心

卡包問題等其他巴打答
而家劍鬥係咪用杏子神聖守護技能玩？

劍鬥平衡，重開，透視，守護都見過人用

我意思係佢個角色抽邊包切卡好😂每個角色唔係有唔同技咩？

我就中意用守護
主動打過去逼人開後排防劍鬥打得中

[img]
火山包係咪第9包？

每個角色都有起碼十招技
你淨係比個角色好難幫你
你自己對咩deck有興趣？
諗住輕鬆玩定點？
會唔會打天梯？

每個角色係有唔同技能，但你個mind set 要調返轉，係用個角色去就卡組，唔係卡組去就個角色

d 人用個個角色係因為某d 技能同副牌好夾

新手唔識野
買左海馬同城之內，最多係戰士同龍，定係抽其他強化依2套牌？

all in 抽曬15包x200石復克再講

冷靜d 先，唔好抽住
你有冇邊套卡特別鐘意好想玩？

新人可以試下組香水暘炎獸過下隱先
成本低又好玩

btw，估唔到答新手問題都無有負皮

新手到實卡都冇玩過既我會建議唔好抽住，熟習下個遊戲先
可以就咁拎副套牌入去天梯同人打下睇下覺得隻game點，覺得好唔好玩先

新手唔課3pack200石包唔好玩天梯
想同D外掛＆課長平起平坐就丟幾千一砲過好過每日妹下妹下到時變自閉狗

抽晒 可唔可以幫手睇下

新手建議
一、了解自己咩定位（重課 輕課 唔課）
重課：
1、課3pat復刻包，恭喜你追上一年嘅進度
2、課第9主要包（火山），裏面有勁卡
輕課：
唔識
唔課：
唔抽囉

我細個有玩過 淨係記得有人造人索加同咩神鷹羽毛掃個啲，隻game大部分卡都未見過

我立即屌你老味
重置左佢課多2張暗黑界取引

如果輕課/唔課抽鳳凰定火山？我淨係想搵返啲童年回憶

就咁睇夠上黃金

點解要屌老味 暗黑取引有咩特別？

神鷹時代你miss咗
早半年玩你可能王已上

火山1pat200包
你起碼要齊3
咁就600包
你抽晒算唔算輕課我唔知

鳳鳯係細包齊3都叫輕課
不過鳳凰依家就⋯

因為佢葡萄你抽到勁卡

如果都有玩過大概知基本規則既
暫時最快組得成一副效果Ok既deck應該係六武小包，抽一輪已經組到

我張取引沉底
你15包就中
的就要晒多你1千蚊

有我陪你
我第2pat取引尾5

第3pat第1張

我3pack都尾5

課咗2.0啦 ？

助語詞黎姐，唔洗在意
取引而家算係稀有卡，所以激動

俾人屈完唔順氣課左
點知都係俾外掛斷返落傳1

加上你又中鏡、炎帝果D又真係好夠運

抽1張換1張可以點應用 就咁睇好似無咩特別

基本上所有卡都要齊3先有用

睇完呢2條片再同我講特唔特別

因為暗黑界個玩法大致上係掉一張手牌 ~> 發動暗黑界d 卡既效果，基本上成個核心都係掉手牌

所以呢張野可以話係卡組既核心卡

唔特別
利申：暗黑界兩取引兩黑雷兩白諾輸到飛起

咁你有冇試過3張

八哥用2取引2雷都ok喎
我覺得2雷都叫還可以
2取引就要睇派牌員

2取引2雷輸到仆街
勁卡手 無錢扮有錢真係唔多掂

[I/A] 遊戲王 Duel Links(49) 暗黑天下﹕新手all in復刻包

開定
修改同簡化(del)咗啲唔update既資訊

派牌員不嬲都與我為敵架啦

坐等恳求k社乖乖出軍神同戰神

就咁睇好高成本取引要抽黃金包,暗黑界啲卡要抽火山

懇

新手想慳既就鳳凰啦
一黎係細包
二黎係天梯起碼夠自閉同劍鬥玩
三黎天使收左檔鳳凰都叫重生左
四黎要加既卡都係細包有。例如煤氣鑵
想玩埋狂暴死亡龍果包又可以抽埋劍鬥
所以新手玩鳳凰起手最抵

sor，打咗簡體
自膠
懇
月女心

出龍神就夠

出龍神應該天梯都係暗黑界
無限復活

你新人慢愎玩草石
升人都夠你拎唔少石啦
唔好浪費石 一抽就抽最勁
唔上唔落既玩黎做乜
到你齊卡一炮打上王爽過屌女啦

草石即係抽咩

sor，屌女正啲

雖然我冇上過王

淨係出軍武神已經係啦，仲諗龍神

儲石

你抽晒3pat復刻包先啦

升人拎獎勵 儲石 抽復刻

第一次上王爽過屌女
之後就屌女爽啲
(青頭仔另計)

我以為係咩草系岩石系

咪係
回收資源復活
再重新展開
duel links會出嘅機率極低
除非佢出超級黃金包200包一pat咁另當別論

如果想唔課 又要有回憶 又要有機會上到王既deck
你可以沖爆潘多拉同暗遊戲40lv
砌副黑魔導deck

然後睇自己想要咩魔陷去抽番對應既包

新手無解鎖到呢個角色

3PAT黃金包成3千銀 應該屌女爽啲

3千就追到成年既進度
一年前玩個班都唔知課左幾多個3千先齊呢d 卡3

唔係玩neo ge人應該唔會有

呢樣真
復克包係將2017所以包既key卡合成一包
你問下沈 龜課咗幾多萬
你3千就追到7,8成 仲想點

聽落隻game都幾吸金

你可以慢慢磨 好似我咁未課過

唔課有唔課玩法，有請飲巴

咁唔課係咪慢慢儲石抽夠1pat?

次次上王拎200石
升人等級拎石
活動狂刷分拎石(我半上岸已經無再刷)
kc cup / 世界賽 至少打到拎曬石既標準

呢啲問題係要去巴哈搵
我地都玩咗一年未必記得

唔課玩集中抽1包
所以你要好小心 揀邊包抽
但依家好簡單 你狂抽復刻就是了
重點復刻會下架 你依家唔抽第時一定後悔

到時自然會再復刻架嘛

2019 復刻2018 草一年石

課咗幾多錢
唔清楚
不過你課600包可以等於我課嘅一大半

新手預咗要做兩個月垃圾俾人屌打
之後先慢慢上手可以升下王
(一黎就重課另計)

離7000包不遠了

啊
咁課黃金包12包上7000先

都唔知你課黎做乜

唉
望住堆UR真係

係咁課都仲見到有張卡未齊3...........

除咗取引其餘3張新UR都係2

復刻15包後就唔係0課
我都係一路升一路抽火山算

慢慢磨 預咗做兩個月垃圾

傳說第一戰
暗黑界輕鬆OTK潘朵拉

今日係上王吉日
預祝各位兄弟成功

天糊後攻
連續兩張雷炸佢連續陷坑

本人動議每次都放呢張圖上頭post

左上角個任務階段升到30就會開放40Lv傳送門角色(好似)

艾加 有錢人既諗法果然超越一般人

學生零用都咁多錢
真係好難想像佢父母有幾多貨

二周年又會有同一番說話出現

等我課夠14000包先

等我返去幫你p 返靚仔再post 過

有錢真好

巨龍同鐵
你地pick咩?
各1定allin某張?

應該各1

我全鐵

玩磁石?

以後都有用 地屬咁多

但唔使齊三掛

本身升人都有一

為求快速堆墓用起上黎有必要3隻

反而想知巨龍有咩用

食後排
我就真係不了

巨龍當拉白龍出黎 之後光之導引

sor 我以爲牌組拉 當我冇講過